(JJ插沙）Amazon 代運求教

我係美國亞馬遜買左對靴，咁我諗住用代運。
咁就填左個代運公司個美國倉地址，但係買完後發現賣家係唔會比個Tracking Number我，但係代運公司係一定要填個Tracking Number先可以申請代運。我email左賣家店舖佢地就話冇Tracking Number可以比我但係冇原因，宜家我點算好

求巴絲教路
Sorry for 1999

未開始運送咪未有，佢開始運amazon就會比號碼你，你預計到達時間距離呢家愈耐就有機會愈遲出。等下啦

但係佢status又寫住Shipped同埋on the way🤔
係唔係唔洗理，都係等佢比

係咪amazon出貨？唔係就耐d，最長試過成個星期先出號碼
如果地址岩既話都唔怕走失貨啦

應該係第三方賣家，佢都有講係邊間公司係賣家，係唔係因為咁會慢啲？